連登巴絲入gp傾下計

連登whatsapp gp
唔會收太多人 想各gp成員有深入認識
男女比例差唔多一半半
Google form有啲小問題
令大家容易搵到共同興趣

推

push